**Créer et ajouter au dom un élément**      
    
Pour crée un élément dans l'objet global ont met createElement 
.   
en premier parametre une chaine de caractère (_tagName_'div')           
    

rajouter du text on utilise innerText comme propriété.  
rajouter du html dans un élément InnerHtml comme propriété. 
    
pour ajouter l'élément dans la page il faut d'abord récupéré l'élément sur le quel qu'on veut ajouter   
le body par exemple et appenChild(square).  

rajouter un autre un élément qui est le container en document et rajouter une div   

**Exemple dans index.js**